其實坐得多巴士窗口位會唔會曬傷

真係好撚曬
又殘眼
d人有得避就避揀冇太陽個邊
但有時冇得避焗住曬
開行冷氣都感覺到d肉烘緊
私家車有防曬膜
但巴士應該冇
有時見揸車個d
自己都戴防曬手袖

Keep住曬咪會

會生皮膚癌添

你估你搭緊私家車?
比幾蚊咁多要求

我唔會坐窗口位，怕曬黑

隔左層玻璃點會差易曬傷
車程又唔係耐
又唔係全程曬一邊 全直路咩
曬黑更加唔驚
白白淨一樣有性病